想換corolla fielder 1.8

有無師兄揸過
大約幾錢一公里

我部corolla fielder 07車，未換17軨前開冷氣都系0.8-0.9/km換左之後就1.1-1.3

師兄係1.8???

佢呢個series既車差唔得遠

謝回覆
而家揸緊部老爺spike
開冷氣全市區要1.0-1.3

五人車都算唔大咬嫁啦 以嫁油價咁撚高

換混能車，車價又貴，大電/迫力abs泵料錢貴，唔係日日揸無數圍，唯一可取嘅係做U巴幫補吓

最慘系屋企停車場無差電位又系攞來搞

師兄請問你部fielder錶板台有無裂紋?

咁又無喎